今時今日仲講乜和理非，無膽就認左佢

這手足俾人打到仆街折磨，差佬無理大搜捕，甚至係地鐵站打死人日，都仲唔識得勇武起黎保護自己同救隊友，一句講晒: 無膽，懦夫。

唔係要求你即刻變到勇武起黎，但係無guts無要認，唔好滿口歪理。俾番少少危機感，咪撚獲獲都要人犧牲去保護你

我認試過去到前面就淆同震 所以真心佩服前線

而家都係幫手買gear同做文宣 仲有去和理非既遊行

真和理非係當日唱足咁多個鐘聖詩果種
當然發展到今日用聖詩陣已保唔到義士
但我諗做支援位就已好好

和理非表示正解

［記者入］四點記招，留低想記者問嘅問題！

我幾時都話，連企係防暴面前都驚，有幾多gear 都無撚用。手硬之前，心要夠硬。

冇吉士唔係問題，唔知自己冇吉士就出事
果啲以為自己好勇，實際上冇吉士嘅先係最PK

做乜鳩呀 和理非有guts洗鬼做和理非
依樣野第一日就係架啦 612天橋咪成班花生友
各有各做 勇和合作 行左三個月又玩日式社運論?

和理非你屌佢都唔會變勇武 你叫個唔識打前線既上gear 佢見到狗都係跑 咁又咩用?

和理非活動始終會存在 雖然因為黑警搞事 而愈來愈短 但始終會存在
勇武手足係要話俾和理非知 下次行動會有一定風險 要有最基本既撤退 迴避 同心理準備
唔衝都唔好阻止勇武做野

講乜都冇用 心理至少要準備好

我都知和非理個心理關口唔易突破 我仲記得612果日一聽到有槍聲 我跑得仲快撚過保特

唔駛講咁多，跳左閘未？
連take risk既勇氣都無，想有gain?

推

我認

不割蓆，不篤灰；兄弟爬山，各自努力。。。
先至聯合到大多數，粘著力超強！

你仲想點？

身邊好多同路人罷搭，唔跳閘唔係無勇氣take risk,係唔認同呀,比如藍絲店, 大家係罷食罷買, 而唔係走去食霸王餐/去偷野唔比錢/去破壞店舖架嘛

成本效益黎講,搭霸王車我自己覺得對黨鐵完全無壓力,而且中間淺黃市民普遍唔認同, 唔係話市民反感就唔做, 而係無成效又招來反感既行動要檢討係咪繼績硬做,be water

到今日都未認 繼續中計黨

冇膽就要練，認都無用
遲早一齊入集中營

true

我認我淆底，有咩事淨識開遮

又一個分化post
請大家善用不推文回覆

請廣傳 留意到文宣亂出post 亂帶風向 嚴重分化!

只係想大家唔冇盲目跟從文宣圖既運動! 最慘已家根本肯主動參加每場運動都係勇武 但整文宣既人就缺席 又吸納唔到和理非參加

敵人有心搞散你 都可以求其整張文宣圖帶風向,
話搞就搞係無大台既過程, 但結果可以衰落得好快!

文宣必須要衡量 「隨著運動發展」既大原則下,
考慮1.時間 2.時機 3.針對目標 4.運動風向 5.民情共識 6.可行性及成效

[投票post]應付藍屍聚集嘅方法